Mr. vrachtwagen was zo buitengewoon verontrust door een vraag zo moeilijk te beantwoorden, dat hij alleen kon kijken, op afstand, met veel feebler sympathie en nederigheid, terwijl de sterke vrouw, gelet verbannen de herberg personeelsleden onder de mysterieuze straf van "laten weten" iets niet vermeld, voor zover zij daar verbleven, staring, teruggewonnen haar lading door een regelmatige reeks van gradaties, en sloeg haar vast te stellen haar treurende hoofd op haar schouder.
